[11.2港島區檢討] 今日維園根本去唔到遮打

維園手足一出嚟，班狗就攔住大路，手足一直兜小路去到灣仔道，又撞上狗防線，退後又有水砲車，之後上山邊避一陣。
落返Hennessey又有狗，全部人差唔多原路去返銅鑼灣，大隊全部散哂

檢討：
今次班狗放棄過往大隊狗隊設防形式，改為到處部署小隊作偵察、恐嚇，令到大家聚集唔到。

又於大馬路中間設防線，令中環、銅鑼灣兩地手足無法匯合。

今日港島區雖然好多勇敢香港人出嚟，不過都係損失慘重

大家有咩對策？
拋磚：以後九龍區行彌敦道？主動式防守？

大的集會估計以後都好難搞得起

和理非翻去商場唱歌搞局部攬炒
勇武去油尖旺同銅鑼灣搞快閃，set完block即刻放火，走人，引黑警出來攬炒商業區

要俾外媒睇就要靠大型集會
如果勇武人少去快閃，班狗去交通工具地點一定捉到佢地

邀請外國議員嚟香港/ 邀請佢派人嚟監察集會得唔得？
之前人權法案都係咁 所以先順利完成到

我覺得可以一試，搵外國領事監察
唔係都幾難搞集會

佢地國內事務好忙
而且好多政客地開把口話關注就識，點會親自落場，連登仔可以叫所羅門過嚟

眾志國際事務組

所以邀請佢地派領事館嘅人嚟得唔得
佢地親自落場係難啲

快閃要真·快
唔好遲到

叫眾志佢地聯絡

今日既情況的確係咁，狗既部署真係好有效，我覺得最主要嘅原因係上面架直升機，我哋真係無咩辦法應付

愈覺得搞唔到就愈啱popo
佢地就係想嚇我地唔敢出
再恐怖再危險都好
有活動去到就要去
街坊裝行行企企係大部分時間唔會有事
勇和比例要識調節
要反思你勇係想點先？
想popo發癲增加民怨攬炒嘛
咁而家popo點都發癲仲咁勇黎做乜？
和理比例高狗拉左都相對安全
例如今日維園班參選人跟本唔會有事
勇武要記得你義務係保護自己
唔好諗住出黎保和理非喇

中環至銅鑼灣有狗總，結果今次就響灣仔斷龍
9拉問題愈黎愈嚴重，仆街鄧炳強

大型集會即使有不反對通知書，按照黑警今日的部署，都一定會被人打散
要上國際頭條未必要靠人多，創意先緊要

至於勇武，未必要破壞商鋪，齋去馬路燒紙皮，點完火就走是否可以？引到黑警出來封路就得

仲大型集會。。屌左都唔知幾耐
大合照撚

大家唔好錯重點
問題唔係出在港島 係出在伏伏伏伏伏呀
上帝視覺 be water 都無用！

我未落車已經見到咁，完全唔知今日要點行，就算唔封大路都可能有橫街狗衝出嚟

搞說好了很久的罷工

遮打同愛丁堡附近極重狗，立會變流動狗屋

今日popo對住和理非射tg，水砲車都追住和理非大隊，大隊入面勇武都係整路障，火魔法極少

考慮到今日商場全部落閘，大家想避都冇地方，我地係咪要去啲多避難所嘅地方，eg 九龍

侵侵話抗爭人數開始少

個人認為九龍至少有商場可以暫避/變身

如果和理非其實唔駛咁恐慌
你愈驚佢愈開心
真係殺到未上返行人路
慢慢疏散，佢捉得邊個？
（有玩具手足混入人群快走）
我今日完全冇跑過
起啲popo前面自出自入
夠淡定跟本冇理我
（當然我大叔樣會安全啲）

直接射tg

邊個跑得慢就捉邊個
你係咪4點後自出自入先？如果咁都冇事，即係你個樣好老
大隊好多後生女仔，俾狗公望到就gg

狗總個位係必經之路
地理位置問題

Halloween 已經被狗練習左 仲叫人重複黎多次

咪再港島啦好無

港島好多內街其實我地唔熟，九龍會熟少少

因為班狗知我地一見到佢地就驚，所以先咁小隊行動....

針對政權思維
好似反共要去天安門遊行咁

事實係，革命軍得觀塘義士一個

唔跑喎，淡定慢慢行人路行走
我差唔多6點先去到灣仔碼頭撤退
咁大叔有大叔樣都冇法既
尖咀碼頭走啲popo都望都冇望我

不如放棄上街啦 或者要去就純粹有錢人區好似九龍塘 lkf咁
一係就淨商場聚集

班參選人食椒兼拉埋喇喎仲話無事

單人可以當路人，大隊行馬路唔同

今日出得黎仲想完全全身以退會唔會太天真

點解佢今日唔封黨鐵?

維園係出都出唔到去然後就出Tg
手足係一路退去避風塘個邊 然後分左唔同路 都話去遮打 個問題係都去唔撚到 又水炮又tg

上返行人路，淡定慢慢行，冇口號冇交流
當然風險高既有玩具/後生女就盡走快啲
剩中年大叔同大嬸銀髮果啲風險低就留後面

如果唔用生命同佢正面向前其中一條路既話，狗既戰術係永遠都有效

雖然犧牲好大，但呢個係目前唯一既突破點，以前大型遊行，班狗封路，我地都係靠人數逼佢地退後。

其實佢地一直練梗班大叔大嬸銀髮和理非
頭先維園同參選人衝突果下我一手望住
有個銀髮幾撚勇
指住啲狗對鬧左好耐
到呢步班狗點都唔會嚇得停佢地唔再出

其實真係要搞清楚個concept
點都應該係和理非cover勇者走

難聽啲講, 反正勇者唔打算硬碰
做完要做嘅嘢, e.g. 裝修
然後咪趁人多撤退先囉

和理非要散水好易㗎喳

港島區太易包

係咪都又tg又水炮呀

之前話九龍好過港島，但又要返去。

其實港島斜路多，如果一早搶到高地勢係好有利

be water定佔領？